817係「光復紅土」唔好再比紅土既居民等啦~

From telegram

見到lihkg上不斷有聲音話想係817搞遊行
但大家唔好忘記
817係有reschedule咗嘅紅土遊行
佢哋之前已經讓路比元朗
又唔介意同教育界一齊係817同一日搞
希望大家唔好再戳戳逼人
比九龍城街坊都一齊共享下催淚彈嘛

推

1

Tg有手足話仲係一車車咁黎

推呀！

今日放工見到好撚多

Upupup

推推推

日日都一大堆 旅遊巴周街泊影響民生

垃圾管理處出埋d垃圾通告
各位黃埔業主新年識做啦
同埋管理處仲未覆2點係唔係開會呀 大家轉頭兩點知去邊啦喂 唔屌鳩班仆街真係唔得

黃埔最黃
趕走鼠王

紅土係咪又要再拖

Why

日日都有

利申： 南土瓜灣居民

大家嘅焦點去哂琴日嘅事，冇咩人再提本身諗住今個週末搞嘅遊行
有人話想日日去機場(除咗禮拜日民陣大遊行)，所以紅土可能都要再押後

頭先見到痴緊膠水

721 811

紅土個路線不如改改 九龍城好似太危險，終點係紅磡 塞番紅隧會安全D

反而我想知有幾多街坊到時可以屌走黑警？頭先搭𨋢，勁多廢老藍到見紅，不停講講講

大躍進同文革都整唔死哂班支那豬
小小示威點可能趕絕呢D蟑螂

派傳單比大陸團
輸出革命種子

想食住家TG+1

[緊急分析]法！不！責！眾！

紅土仲有反法輪功個班撚樣係到

連登都成班帶頭鼓吹要將所有大眾認為過分暴力嘅行為推哂落d鬼度
依家泛民只係講個可能性出嚟都比人屌割席？

其實當初邊個人諗住搞紅土
紅磡土瓜灣其實多數都係住宅
有旅行團黎係因為有位泊車, 有食肆做旅客生意, 有工廠可以做謀人寺, 加埋近九龍城碼頭上船.

佢地唔會因為你搞一日遊行就散咗
因為全部都係跟團 唔似沙田的自由行
咁其實搞嚟做咩呢, 當然搞都冇咩所謂
但記住呢度全部都係民居
而家佔路不如去癱瘓機場

咁至少佢都承諾咗，唔放狗入私家路/平台(除非有住戶/tenants要求)，呢樣都算佢有番少少常識！

巡街夜更食Q，大多好廢，有住客同佢(地)講，請佢地做好佢地份工，有狗入/佈防 = 禍亂/麻煩開始，個阿伯竟然話，「警察要夾硬入黎都冇計」。所以對屋苑通告不要太過認真。有必要時，街坊會走出來，拒絕 uninvited /unwelcomed doggies.

九龍城 Connect 秦國

唔認同
機場係要做
但可唔可以唔好抹殺紅土居民籌備左咁耐既遊行
如果樣樣野都話唔會搞一日遊行就散左
咁由屯門開始 遍地開花就唔會存在呢...
請大家多多支持817
機場唔好再撞原有日程

只係緩急先後啫 紅土真係民居黎
唔似沙田尖沙咀有商場
同埋翔龍灣已經有banner話唔歡迎黑衣人
要行 就要先做好文宣

個D BANNER擺明藍絲擺架啦
文宣其實佢地一路都有做
但呢幾日真係唔夠機場黎...
請大家幫幫手

黃絲藍絲都好 都係果度的居民
你想遍地開花 就冇得掩耳盜鈴
紅土最大的問題係旅遊巴
呢方面文宣做得唔夠 呢個遊行反而成為被針對的一部分

何文田巴打表示welcome